今晚凌晨倫敦將上演公然露出play

陣間3點3熱刺新球場 曼聯四大尖刀 拉車 連格 樸格巴 般費攻堅
對面自然被中出到不省人事🤪

大家記得收睇

出連加特即訓

又燈

樓主真利

周公畀料曼班25仔話最少要抄摩爹哋5粒

totally no mood to捱夜睇波

BRUNO FERNANDES!

你個仔A09去左邊

G

迫不及待好想看看曼聯的青春風暴了

如果唔出雙核(皮呢拿+連格)我就直接瞓算

乜鳩名嚟

你又乜鳩嘢名

普巴復出？

唔係講笑，前夜發夢見到連格特復賽即刻hat trick

蓋好波！

識波